蕭生係唔係香港第一YOUTUBER

香港黎計佢有62萬好似係最多LIKE既YOUTUBER
重點係佢全部片都係一鏡鳩UP
但分析得好深入
真黃
我記得好似係反送中開始極速彈起
內容都算中立
唔會一面倒黃
有行動唔係得鳩UP
今年UP D野好多都中 同埋分析得好準
佢唔似其他鳩UP BER整係識屌
佢最好聽既地方係會分析埋 美國同中國諗緊乜
佢最好聽系統都係中美系列 戰狼外交
實在無人知習種個閪腦諗緊乜

又有新片

佢唐伯虎 逃學威龍果陣已經彈起左啦

不過果陣呢到d人都未出世

香港YouTuber黎講
Game effect一條片有過千萬views

講時事可以有60萬其實好勁

聽到佢笑都幾舒壓，用廣東話講政治講到佢咁都算係no.1

所以咪開間時代來掛海報打飛機囉

蕭生後生少少果陣個樣好乞人憎
老左慈祥哂

有冇相睇左

SEARCH MEMEHONGKONG最早果D VIDEO

Jojo個條好撚正
一直以為佢地消失咗
原來轉咗型 依家每條片啲view都好高

後生果陣講野都好寸啦

但佢都算搞實業又白手興家

又駁唔到

而家個樣好老 可能後生谷盡晒

老鼠曾睇樣後生過佢好多

係
所以以前唔係好鐘意睇佢
加陣個FEEL係好真心咁評論

但都係錯果下過癮 係好認真分析...

政治台對上有個馬雲旗下頻道,所以第二

燒山除咗係燈神之外...
佢都算真黃, 有幫流亡台灣D義士, 算係咁啦....

佢算最有錢既高調黃啦
邊有黃咁高調又有佢咁有錢
唔驚死咁

仲「算係咁」， 直頭要佩服
佢旗下餐廳又派搓手液又有口罩，真係做足
其他post唔少人話長輩俾佢感化，變淺黃

佢話返香港，真係驚一返就俾人拉
留台灣， 開間時代咪有香港野食囉

老實講, 唔做廢老都偷笑啦...
況且佢用廢老的身分去教化其他廢老, 都有一定作用...
最少聽過有人的老豆老母聽完老蕭, 變黃...

台灣警察都公平d 英文都唔奶共

返來香港比人打都唔執法

唔返香港都唔奇佢都就死

唔會唔捨得掛

認同

佢背景同財力做藍屍揾得仲多仲易
你睇高志森d7頭
所以真心尊重蕭生（係佢大笑時爆咪要快手較細聲,不過佢開心笑都好既）

佢依家邊敢番香港